% Packages requirement
% \usepackage{xcolor}
% \usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}
% \usepackage{menukeys}

\vspace*{\fill}
\begin{mdframed}[outerlinecolor=black,outerlinewidth=2pt,linecolor=cccolor,middlelinewidth=3pt,roundcorner=10pt]
	\centering
	{\LARGE {Notations}} \\
	L'accès aux menus de \textsc{Salome} utilise la notation:\\
	\menu{Menu > SousMenu > SousSousMenu}\\
	Attention, les menus sont supposés être en anglais. Pour changer la langue de \textsc{Salome}, modifiez les préférences dans \menu{File > Preferences}. Il faudra quitter puis relancer \textsc{Salome} pour que le changement soit pris en compte.

	La notation \keys{Click Droit} indique qu'il faut appuyer sur le bouton \emph{droit} de la souris.

\end{mdframed}
\vspace*{\fill}
